唔明點解仲有人做警察

為左2皮幾野人工 又唔係高人工
出賣自己家園 出賣自己人格 無朋友
比人洗腦埋沒良心
又要比人屌
你自己揀做警察 唔好講乜撚野打份工
想做紀律部隊大把多選擇
真係做人做狗自己揀

豬狗不如先岩

睇到d 片係度歡呼就燥
祝福佢全家世世代代做中國人

考個啲人本身人格都有問題 只係做返自己 物以類聚
有中學同學去考 即使事實擺在眼前勸佢三思但佢都覺得正確

應該 IQ 同 EQ 都明顯地比較低
完全無自我控制同思考能力

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

最可悲係年年報名人數上升

毅進仔字都唔識
兩萬幾蚊對佢哋嚟講係天價

都唔知有幾撚多係新移民

有1隻毅進仔偷偷放下負評

毅進仔為二萬幾出賣自己做警察，
亦有某前港大生為幾十萬出賣自己做特首

唔知點解有一份傷感

但競爭係最少嘅force

唔駛學歷2 皮喎
唔做唔通去洗碗? 咁有骨氣就唔晒做驚畜啦

所以前人話好仔唔當差係真理

我Facebook 有幾個警察friend (準備unfriend
覺得今日既行動係好合理，為香港增光咁既feel
佢地已經冇左良心同理性

比人洗晒腦成班自high

其實又真係真
身邊都有啲考唔到其他紀律部隊但考到警察
又一有啲比較柒同戇鳩嘅朋友考到

d警犬一方面同人講佢地唔想架 但事實你地見到啦

為左錢出賣自己出賣良心.
成班垃圾廢物可以搵幾皮野, 又可以亂打人.

讚成柒同戇鳩............
佢地IQ 同 EQ 都明顯比較低
易洗腦 容易被操控